msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-04-06 12:18+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "1. 21 million tokens are given to community users as an incentive cycle;"
msgstr "1. 以2100万个token给到社区用户为一个激励周期；"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "2. Incentives are generated along with the user's storage behavior. If there is no storage, there will be no incentives;"
msgstr "2. 激励是伴随着用户的存储行为产生的，没有存储，则没有激励；"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "3. In the first cycle, the excitation amount is 2100 each time it is stored;"
msgstr "3. 第一个周期里，每次存储时，激励量是2100个；"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "4. When entering the next cycle, each excitation amount is half of the previous cycle;"
msgstr "4. 进入下一个周期时，每次激励量是上个周期的一半；"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "5. With each user's token incentive, a 10% increment will be issued to the DAO address;"
msgstr "5. 伴随每次用户的token激励，会有10%的增量下发至DAO地址；"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "6. Using the displacement halving, the total amount of token incentives for a complete cycle is about 23.1 million;"
msgstr "6. 采用位移减半，一个完整周期的token激励总量约为2310万个；"

#: src/components/Buttons/save.tsx
msgid "Add More"
msgstr "继续添加"

#: src/components/Dialog/BitcoinAddress.tsx
#: src/components/Dialog/EthereumAddress.tsx
msgid "Address"
msgstr "钱包地址"

#: src/components/Header/menu.tsx
msgid "Arbitrum Mainnet"
msgstr "Arbitrum主网"

#: src/pages/donate/index.tsx
msgid "BTC Donate Address"
msgstr "比特币捐赠地址"

#: src/components/Labels/bitcoin.tsx
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特币"

#: src/components/Dialog/BitcoinAddress.tsx
msgid "Bitcoin Address:"
msgstr "比特币地址"

#: src/components/Header/routers.tsx
msgid "Brain Wallet"
msgstr "脑钱包"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "Bridge Model"
msgstr "桥接模式"

#: src/components/Dialog/BitcoinAddress.tsx
#: src/components/Dialog/EthereumAddress.tsx
#: src/components/Dialog/PasswordInQuery.tsx
#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/Wallet/wallet.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/Footer/index.tsx
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: src/components/Footer/index.tsx
msgid "Donate Me"
msgstr "捐赠"

#: src/components/Footer/index.tsx
msgid "Download Zip"
msgstr "本地运行"

#: src/pages/donate/index.tsx
msgid "ETH(ERC20) Donate Address"
msgstr "以太坊(ERC20)捐赠地址"

#: src/components/Labels/ethereum.tsx
msgid "Ethereum"
msgstr "以太坊"

#: src/components/Dialog/EthereumAddress.tsx
msgid "Ethereum Address:"
msgstr "以太坊地址:"

#: src/components/Header/menu.tsx
msgid "Ethereum Mainnet"
msgstr "以太坊主网"

#: src/components/Footer/index.tsx
msgid "Github"
msgstr "源码"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "Hidden Model"
msgstr "隐蔽模式"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "I want to mint seed incentive token"
msgstr "存储时，我愿意参与激励通证铸造"

#: src/components/Buttons/wallet.tsx
msgid "Let's Generate"
msgstr "开始生成"

#: src/components/Buttons/query.tsx
msgid "Let's Query"
msgstr "开始查询"

#: src/components/Buttons/save.tsx
msgid "Let's Save"
msgstr "开始存储"

#: src/components/Buttons/signup.tsx
msgid "Let's Sign"
msgstr "开始注册"

#: src/components/Footer/index.tsx
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: src/components/Header/routers.tsx
msgid "Meta Identity"
msgstr "元身份"

#: src/components/Dialog/BitcoinAddress.tsx
#: src/components/Dialog/EthereumAddress.tsx
msgid "More Address"
msgstr "更多地址"

#: src/components/Buttons/save.tsx
#: src/components/Buttons/signup.tsx
#: src/components/Buttons/unconnect.tsx
msgid "Please connect wallet firstly"
msgstr "请您提前连接钱包"

#: src/components/Dialog/PasswordInQuery.tsx
#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: src/components/Dialog/BitcoinAddress.tsx
#: src/components/Dialog/EthereumAddress.tsx
msgid "PrivateKey"
msgstr "用户私钥"

#: src/components/Labels/query.tsx
msgid "Query"
msgstr "查找"

#: src/components/menu/brainwallet.tsx
msgid "Random Puzzle"
msgstr "基于用户自输入内容"

#: src/components/Header/menu.tsx
msgid "Rinkeby Test Network"
msgstr "Rinkeby测试网"

#: src/components/Labels/save.tsx
msgid "Save"
msgstr "存储"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "Save Model:"
msgstr "存储模式:"

#: src/components/Labels/singup.tsx
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: src/components/Dialog/PasswordInQuery.tsx
#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/Wallet/wallet.tsx
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: src/components/Dialog/PasswordInSave.tsx
msgid "Token Receiver:"
msgstr "通证接收者:"

#: src/components/Labels/singup.tsx
msgid "User have to sign up a spacename before save or query content."
msgstr "在存储和查询之前，用户需要先在以太坊链上，注册保险库空间名称"

#: src/components/Header/routers.tsx
msgid "Vault"
msgstr "保险库"

#: src/components/menu/brainwallet.tsx
msgid "VaultName&Password"
msgstr "基于已注册的保险库"

#: src/components/Wallet/wallet.tsx
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/components/Header/seedlist.tsx
msgid "version"
msgstr "版本"
